立法會有好多飯民講嘅鬼

推

推到支持飯民嘅人睇到